柳俊江單嘢，如果掛住「TVB」呢三隻字嚟介紹佢，肯撚定又入黃絲數！

明就明，唔明就算